柒少陣啦香港人 人地lbj幫自己地方發生關你撚事咩

睇撚到就想嘔
同小粉紅有咩分別？
人地美國黑人幫返自己同胞發聲
下面就一定有d香港人係到話點解唔幫香港發聲
得罪講句 香港發生咩事其實關佢撚事咩
大把地方日日打仗佢係咪日日都要開記者會強烈譴責呀？
唔好咁撚肉酸啦 d台仔都係到屌返我地轉頭 再咁落去只會越黎越黑人憎

問題唔係佢有冇幫香港人發聲
係佢含中共條撚
雙重標準
你唔撚明就收皮啦

跟住呢？
道德綁架人唔可以再發聲？
要發聲之前一定要經過香港人批准？

跟住呢？
駁唔到呀？
依家無人唔比佢發聲
問題在於佢雙重標準呀，明唔明呀你
幫lbj含啦你

開名啦屌你老味
遮乜柒啫

Push

雙咩重標準姐
一直以黎佢都不斷幫黑人發聲緊
人地唔幫香港發聲利益行先就屌鳩人
人地美國人生意佬黎 憑咩要幫香港先
利申 客觀

離開連登之後周圍攻擊人真係冇咩好處
唔好戰狼/粉紅
唔啱聽或者唔係自己人就周圍開炮

美國對中東獨裁國家視而不見，又唔幫新彊，咁係咪雙重標準？係咪又係奶共?洗唔洗屌埋美國？

人地幫香港出聲佢走去屌柒人
咁佢幫黑人出聲我地去屌柒佢
有咩問題?

你係咪唔撚知佢係火箭單野個陣講左d咩

屌柒佢絕對冇問題
但係絕對唔好道德綁架人

我地唔係道德綁架 我地係恥笑緊佢

視而不見 同 支持相反立場 係兩樣嘢嚟？
搞清楚先好冇

而家逼鳩LBJ幫香港人咩？幾時有人求過佢呀，係morey幫我地發聲個陣佢屌鳩morey not educated呀，佢支持人權咁又做乜鳩屌鳩morey呀？唔撚係雙重標準呀？佢屌鳩morey之前有無香港人叫過佢幫我地發聲呀？屌你老母偷換概念，唔撚知佢比人屌咩仲係到兜，你就真係柒少陣啦

亂鳩咁用名詞，幾撚時道德綁架佢呀，我地道德綁架佢屌morey？咁鐘意LBJ飛過去幫佢含啦

原來佢係幫“黑人發聲”
而唔係幫“一個被警暴殺害嘅人發聲”
言下之意
只要係黑人佢就撐，唔關呢單嘢先
咁我出返去先

老實講，而家國際線係想做政治宣傳定道德審判？屌人係爭取唔到佢哋既支持。正常做法係對佢哋嘅文化背景了解後，以正面手法去表示支持同擁抱共同價值觀，先可以建立關係。

條 Lick BeiJing 又冇乜撚野好幫架啦.. 不過偽善撚全世界一地都係.. 屌得幾多過吖.. 莫講話你仲想溝美國佬... 慳返啖氣啦

其實人哋示威者有提香港先

好多噴2019-HK&Chile, 2020-Minneapolis

美國有援助中東獨裁國家搞清楚先好冇

5毛當香港人

黃屍精神病要全世界圍住自己轉

一個國家層面行動嘅正確性唔係一句兩句可以判斷到，但一個人就簡單好多
況且美國一樣有比人鬧爆
所以有人鬧lbj雙重標準，點解唔得？
重點係點解唔可以鬧lbj姐